【士多啤梨插針】澳警拘捕一名涉案女子 未透露動機

澳洲多地自9月出現「士多啤梨插針」案，警方周日表示，經過複雜詳細的調查後已拘捕一名女子。
警方表示在周日下午拘捕一名50歲女子，她將於同日晚上被起訴，周一於布里斯本法院提堂，但警方尚未透露她的控罪以及犯案動機。
澳洲多地的超級市場自9月起，發現有人蓄意把縫紉針或大頭針插入士多啤梨、蘋果、香蕉等水果之中，至少一名男子吃到尖針後入院。昆士蘭省當局為此懸紅緝兇，政府也提高相關罪行的刑期以阻嚇。

澳洲新聞網

樓主又

還N賓清白

佢絲黎

邊個再話N賓放針，我 立即 屌佢老母

@nben

佢係香港區放針代表

屌你老母

講緊香港果個

好波

再推 我就立即屌你老母

針